鄺囝開緊live

睇fb

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

下次pls post link
次撚次都唔post

路過 發現一樣野
發現全陣營 包括禮義廉 建制 泛民
都想林鄭落台為主
睇返好多3毛 獨獨有個指責林鄭嘅post